Mac WiFi 問題

我部Macbook連到屋企Wi-Fi但係上唔到網 用過第二部手機電腦連同一個Wi-Fi完全冇問題 有冇巴打知道可以點樣解決

Mac 經常冇左個 DNS。試下自己加 8.8.8.8 落去睇睇

試咗都係唔得 同埋我部機有bootcomp 我試過用Windows 都係連唔到WIFI 但係可以連到我手機嘅個人熱點

忘記網絡再重新連過得唔得

唔得 試過兩個router都唔得 淨係連到我部iPhone 既hotspot

如果有用vpn嘅話試吓熄咗vpn試

冇

有無用緊usb嗰陣連

冇插USB 冇插電

我部imac都係咁
macOS 完全無問題連到WiFi
但bootcamp 就連唔到wifi但就會上到google youtube，其他網會上唔到
試左好多方法都解決唔到，最後用lan 線算

試埋DNS 1.1.1.1

試過都係唔得

咁要攞去apple啦

ios係咪最新

唔係

Reboot 部MacBook pro 開住擺得耐唔用會上唔到網

Reboot左幾次都係唔得

但係我攞出街係街上面嗰啲 free Wi-Fi用到冇問題 即係話應該hardware冇事

不如你try try用lan線
如果係連到wifi但係上唔到
可以試埋 192.168.1.1 睇下有冇鎖住你macbook個WiFi 入去睇埋個DNS 係個網到重開埋你個WiFi 或者重新設定成個WiFi
幫盡啦Ching

參考下，我之前都試過

題外話，想請教下MBP down左bootcamp window system，有無得del架原廠設定得唔得架